#Challenge de Cryptographie
#Mod 26(Cryptographie)
(https://play.picoctf.org/practice?category=2&page=1 --14 Avril 2022)-- Très Facile
#Solutions
Solution(s) externe(s):0
Propre Solution:1
Challenge de ROT13. IL suffit de copier le message encrypté et d'aller sur cyberchef ou dcode.fr pour le décoder
 
